經民聯公然與政府對著幹, 喺屋苑內聚集百幾二百人派兩個口罩

你寫多少少，呢個李棋逢11年得到西環支持，係五人混戰下以無黨派身份贏咗，之後入咗經民聯，13年就係區入面開商舖辦事處，不過15年就畀白鴿袁海文打敗，19年再選，又輸多鑊，於是繼續用業主委員會主席活躍。

呢單嘢應該散去保良局嘅支持者個度，問做乜唔畀老人家，而係畀私樓業主同住客。

極危險

岩嫁啦，排果個死果個。

慈善機構同私樓法團勾結

話左條法例只係針對平民

應該從呢方面針對，無理由唔畀弱勢社群